5月完約 ，有冇sun mobile sales

如題。其他台都可，最平最抵